有冇人覺得遮既設計係一個失敗設計？

首先，遮係覆蓋面積係一個圓形，但遮下面既人通常唔能夠企係圓形既中心，導致有時前面乾但背脊/書包濕哂，又或者一邊衫袖乾但另一邊衫袖濕哂

其次，雨水通常唔係垂直咁落，而係打斜咁落，導致褲腳同鞋通常都濕哂

結論：遮真係一個好失敗既設計

咁你有咩高見

之前梁洛施套蟲不知有把遮係遮晒全身 點解一直冇人大量生產

俾你快過我

細雨擔遮，怕大雨著雨褸啦